點解支那國慶無人舉蘇聯國旗蘇共黨旗越南國旗支那國旗支共黨旗

點解支那國慶無人舉蘇聯國旗蘇共黨旗越南國旗支那國旗支共黨旗？

邊個勾結外國勢力一野分得出